我攰啦 大家加油

我頂唔順啦
香港靠你地啦

光復香港 時代革命

不如飲杯水先？

上床訓陣先?

手足
攰就抖下啦
無人會怪你架

我地要一齊行落去！！！！

抖完之後再一齊行落去 等你架

訓醒覺等多幾日，再黎過咯
101預埋你㗎啦，到時候送中共一個大禮啦

［手足入］希望大家可以多D留意屋企樓下E個位，提防D奇怪人搵有用垃圾

有冇興趣9號一齊圍梁天琦？

撐住唔好放棄

收皮啦你
咁多人陪住你

去飲兩杯先？

我上個月都攰都想放棄
休息幾日又再作戰

不如傾下計先

聽首歌先？

我哋要十一一齊賀佢老母啊

遇到咩問題唔開心呀？講出黎會舒服D, 唔好屈係個心到，呢到好多人支持你架！

下次請食飯

攰就抖下先啦
我哋頂住你個位先啦
記得抖完歸隊丫
講好咗齊上齊落架

頂唔順就唞吓先 食吓嘢放鬆吓！搵人傾吓唔洗灰心 ! 想唞就唞

抖下 我地再一齊來過

唔好死呀

去玩下啦

唔好

俾tg傾傾

陪我行落去 可以嗎？

松寶！咩事呀 講嚟聽下
好多巴絲喺到呀！